[HKDI] 聽日十二點 設計大道 不見不散

聽日十二點 不見不散！！！

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

缺

利申：IVE仔

推

還陳同學公道
全港真相

支持學生會做野！

終於蒲頭

加油

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

緊急呼籲！請HKDI及IVE同學退學！學校已無法保障學生安全

6/10

推爆佢
屌你老母今日耍撚左我地咁多個鐘

7/10

8/10

天佑香港

9/10

10/10

聽日見

一定要幫陳義士搵出真相

塞爆設計大道

五大訴求

缺一不可

希望見到大家舊生新生都聚首一堂

拿 推一下 勿相認

推四下

推五下